唔見左枝Vape 求好心人

下午4點 旺角往石籬小巴 第4排右面窗口位
一枝電鍍外殻既Vape 希望有好心人執到